香港人 雨水 如 鏹水

滴一滴都會死

死都要上埋車先收姐

有野姐頭 都要開姐

一落雨 就唔肯出街

最低能都係擔遮行有瓦遮頭位 仲再行最入 幾乎貼牆行 咁驚雨 著潛水衣/太空衣丫嘛

樓主揸巴士 小巴定dc9

你唔驚咪企出去囉

我快手快腳行過濕仲少啦 仲係到磨牆過咩

係

無擔遮果d先識做人